行開啦 康打撚

有冇手足搵得返條片
唔記得左出處
盲亨系列黎?